用緊3台 仲有一年約 想出機 求出機plan

唔好留言比啲轉台plan我